靚仔毒撚慘過一般active男仔

身邊唔少朋友都係咁
個個以為你多女搵但其實真係冇
有時仲要扮有比人睇
到真係同女仔chat 佢又先入為主認定你花心
利申：ff完宜家出返去先

自貼睇過係咪靚仔先啦

冇咪冇，點解要扮有？

一黎可能自尊心作祟啦
二黎每次朋友問起都話冇
覺得你講大話 倒不如扮有敷衍下佢哋

agger

兜個圈讚自己靚仔？

咪比我ff下
大家笑下都好